新職業 石系魔法師

馬路上面既行人天橋， 唔好掉大件野落馬路癱瘓交通呀，返工放工時間會好塞架。

土系好聽d

不如紅油系

石系兵 crossover 火系兵 有冇得淋?
就好似少林功夫 + 唱歌跳舞

仲有會唔會加個7油兵?
7 油兵再細分7油槍兵 同 7水彈兵
又或者7油兵同時配備7油槍同7彈

火系兵其實都可以細分做火系槍兵, 同火彈兵
仲有火系淋花生油兵
又或者火系兵同時配備火系槍同火彈

光系兵都係好重要既兵種,
可細分為激光兵, 電筒兵, 同 大強光兵
又或者光系兵同時配備激光同大強光

講住咁多先

光復香港
時代革命